建議藍絲都發起不合作運動阻人放工

唔比黃尸放工

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人